耀才證券孖展一問

我想問要耀才證券嘅孖展 係要自己登入去搶？定係可以打電話預約孖展額？
我上左佢官網睇好耐都睇唔到， 所以想請教大家

你有冇登入過個app

有啊 之前試過咁禁入去 佢係咁話冇曬孖展額
所以我想問佢係咪有固定時間去release d 額度？

開抽果日10:05 左右

佢地不定時放孖展額，冇得留額，你可以打去問，你禮貌好既d員工都好樂意叫你留低戶口號碼，一放額即刻打比你叫你登入去㩒